【又爆一單？】意大利未成年少女稱 曾向C.朗提供性服務

資料圖：當年捲入貝盧斯科尼案的女孩

在C.朗拿度聘請了美國大律師大衛·切斯諾夫為自己提供保護的同時（此人曾為泰臣、奧尼爾、邁克爾·積遜等名人辯護），聲稱被他侵犯的卡瑟琳·馬祖爾加聘請的律師也沒閑著，他們正四處聯絡那些曾控訴C.朗拿度的女孩，以組團起訴C.朗拿度。

除了倫敦的一位女士外，凱瑟琳的律師還在積極聯繫一位意大利的女孩。這位女孩名叫卡利瑪·埃爾·馬赫羅格，曾捲入貝盧斯科尼等意大利政要的性醜聞。

卡利瑪今年25歲，她聲稱2010年的時候，C.朗拿度曾向她支付3500英鎊以與她發生關係。當年卡利瑪才17歲，在意大利，這是非法的行為。

凱瑟琳的律師提供給美國法院的文件中，提到了這起發生在意大利的事件。

一個消息源指出：「他們（凱瑟琳的律師）準備在全球尋找證據，以利於自己的官司。卡利瑪是他們非常想去交流的一個人。」

C.朗拿度此前表示：「我從未遇到過她（卡利瑪），根本沒有跟她約會過。」

在意大利，如果不是強暴，那與14歲以上的女孩發生關係不犯法，然而向18歲以下的女孩買春，則是非法的。意大利前總理貝盧斯科尼就曾為此纏上官司，而貝總當時與之發生關係的就是這個女孩，如今她又站出來稱與C.朗拿度有染。

up

佢終於叻過美斯

要提告嘅唔該排隊，耐心等待

帽子戲法

意大利前總理貝盧斯科尼就曾為此纏上官司，而貝總當時與之發生關係的就是這個女孩，如今她又站出來稱與C.朗拿度有染。

又老屈 博和解有錢分

賤種

好有當年MJ feel

慈善球皇為左山區少女不借犧牲精子

痴線隻隻g都出黎賺錢

好擔心大巴拿

明買明賣都好意思走出黎

意大利犯法

咁撚搞笑，一離開賤種就咁多人出黎排隊metoo 又盛

個個諗住R和解費

雞朗多

隔咁多年先出黎講

其實我都俾C朗姦過

牙朗又贏小花

賤種雞姦戀童朗

大演帽子戲法

反朗=女權左膠

又同總理，又同牙朗，呢條17歲女咁易比人搵？定好撚出名？咁易比名人性侵 ？

又搵食

條女一定好靚定啦 又總理又c朗揾佢

其實呢d案點告？
C朗一年都去唔少地方食唔少女
佢鬼會記得十年前屌過邊條女
閉路電視又唔會搵得返10前年記錄
條女就話有強姦佢
但C朗根本點會記得有冇屌過佢
咁其實點樣會告得入......

老屈搏賠錢和解

當年我16歲，起英格蘭比呀郎屌過屎忽

我都諗住告佢有冇方法幫到我？

告唔入又冇野輸
老閪都爭住告

請即刻報警

#methree

俾皇馬玩9佢

在意大利，如果不是強暴，那與14歲以上的女孩發生關係不犯法，然而向18歲以下的女孩買春，則是非法的

你朗今鋪算衰十一

c朗要俾錢 我係女倒貼錢都怕佢唔彩我

牙朗冇逃稅冇強姦過人

幾時搵埋呂xx

似本身做開高級雞，仲要係未成年開始做

佢就係諗俾左錢冇手尾
冇諗到女人賤起上黎冇極限

#metoo

特登飛去意大利叫雛妓
隻雞又同總理搭上，實係好出名頂啦